美國記者：西方國家雙重標準對待香港暴力示威

條片係點新聞=文匯報出嘅，而家大陸係咁傳呢條片，話美國人都唔幫香港

一名美國記者在新聞節目中表示，西方國家在最近香港發生的暴力示威事件上，明顯有雙重標準。西方國家普遍是不會允許在香港發生的這種程度的暴力示威活動在本國出現，一旦出現，必定是以武力收場。他還指出，香港發生的事情是中國的內部事務，而其他國家特別是美國不應該「多管閒事」。

好撚低質呀臭蟲論

RT係俄羅斯版嘅CCTV嚟㗎，美你老母

垃圾

知唔知個男人係咪美國人？應該係RT訪問個男人

俄仔既？

幫手簽 認定中共係恐佈分子

關我地乜事？ 冇用架喎

點新聞=垃撚圾

是撚但啦 1個記者夠議員總統出聲有用?

如果人地有送中，民主投票已經制止咗啦，洗鬼抗爭咩

香港議會制止唔到，先要靠議會外嘅民眾力量

呢D邏輯真on dog

香港反送中暴力D定法國黃背心暴力D？？？

大家記唔記得要冷處理假新聞

咪由得佢地喺牆入面打飛機
真相總會傳到入去
我地唔係要駁斥fake news 唔會駁得哂
我地係要amplify啲本地同外國報導嘅真相

30個台先搵到一個奶共台 Cap到一段仔出黎

冷處理假新聞!!

冷處理假新聞!

RT America is a U.S.-based pay television news channel which is part of the RT network, a global multilingual television news network based in Moscow, Russia, and funded by the Russian government.

The channel is registered as a "foreign agent" with the United States Department of Justice under the Foreign Agents Registration Act (FARA).

其實紅媒講野我地真係要pay 咁多attention?

支那狗自己打飛機啦
啲假新聞報到佢哋真係咁醒示威一早完咗

即係普京含撚台

得一個人:

藍血人: 全部美國佬都唔幫呀哈哈哈

冷處理假新聞